
Коричневый социум, психику покоцал, отлупил,
Нищий бич носит эмоции, что не носит маклер,
Обыденный быт, в попытках это притупить,
Предложит выходом курить и пить, пошел ты на хер,
Дети знают сказки, убеждены с пеленок,
А по факту влюбленный — накиданный теленок,
Пока зенелый и гормонами подогретый, правда
Монами, больше жизни, тогда где ты? Балаболище!
К тебе с приветом, из реалий, кто ж ещё?
Это я, какой ещё, конечна пьяный,
И я хочу туда, к ярким краскам тем,
Да только всё не так как карамельный Басков пел,
Смотреть куда-то выше, банкомата крышки
Надо, надо — это всё что слышу,
Знаю что такое опыт — это движушка,
Приходит сразу после того как было нужно,
Я в наушниках — актуальность фасона,
Отстает на четыре сезона,
Порнушные парни, куда актуальней,
А, постой, парни ли вовсе? Теперь путаю напостой,
Случайные встречи, уже не фабрикую,
Печальные овечки выслушали напряму,
Ненадо, не любая, а тебе пойдет любой,
Да не, ебал я, прости меня моя любовь.
Прости меня моя любовь, я пас
Исчерпывается любой запас,
А я? Валю не думая, прости любимая.
Наумяканая дама садит панику,
Какой мудак стакан оставил в умывальнике,
К тому же планы кем будет муж, а я никем,
У Леши даже на кармане не на хайникен,
Дурачок по торбе, коньячок под орбит,
Чо? приеду скоро, ща поссоримся,
Красные – потому что мало сплю, адекватный,
Чо за за молодость, сплюнь, да пошла ты!
Так то, порядок, бестактный ублюдок,
Или ты бахнутая, или я туплю так,
Люблю, туфли куплю, а в кармане — пятак и нож,
А ты же хочешь чтобы всё было как в киношке,
Ляшки — ножки, блядские замашки Машки,
Рожки Лешке, размазанная тушь, потаскушки,
Да тут не скучно, тут фиеста, пушка,
Без звонка нет приезда, муж — не шкаф,
Вы проститутки по сути, уж никак не феи,
Так вскрывать башку мужика — как шалфей,
Только больно и долго, сладко как яд любой,
Порожняк тупой, прости меня моя любовь.
Прости меня моя любовь, я пас
Исчерпывается любой запас,
А я? Валю не думая, прости любимая.
